內向男仔係咪會成世冇拖拍

眼見人地對女仔可以咁主動 但自己就內向到一個點

沒有慾望就沒有煩惱

係

利申：38A0

好L羨慕你高級魔法師。如何做到？？？

唔係嘅 我一直覺得性格一凹一凸最match

最慘係想識一個女仔 但又唔知點開口好
之後就會比其他人識左先

夠鐘意就有勇氣㗎啦
女仔識分咩叫狗公咩叫主動嘅 所以勇敢啲啦

但太主動會唔會太狗公 因為始終第一步真係難踏出啲

對自己身型外貌冇信心
份人又內向

真人完全唔識？

同校日日見 但唔知點打開話題

Sad but true

只可以話適合日久生情

不過其實唔係正仔正女先派得拖㗎嘛
學識欣賞自己先

最自然 覆ig story 啲投票/hbd
btw同校喎比曬機會你！

我毒我驕傲

係呀
即係op同我一樣單身一世

返學睇下仲有冇計先

鍾意過一個人太深之後
好似已經再冇鍾意過人

個名答左你

加油呀巴打真係鐘意既，就主動d出擊

內向男仔鍾意咗個内向女仔...太主動驚嚇走佢,自己本身又唔係好主動嘅人
好辛苦呀

btw 聽日見

內向一定大把女埋身
油頭毒撚除外

其實唔難

靚仔咪會有女撩

撩下就會怕醜

聖人？！？！

係

你夠靚仔大把人溝 岩唔岩你例外

係，又要有拖拍，又要唔追女，世界上邊有free lunch

睇樣

個人無話題可以點

同你都係同一樣

內向 同 唔溝女係兩回事

試過有女仔直接讚我靚仔
我唔敢回應佢

老實講 唔係
總有人中意內向既

紅都面晒
點會溝唔到女

A380

有feel咪主動 無feel咪狗公

覺得咁樣好柒

巴打

你想將來靠手定靠女 先要有方向 少年

我笑撚左

我同普通女仔傾計就唔會驚 但對住鐘意嘅女仔就會 因為唔知點開口

內向男同內向女呢個組合真係好唔掂交友app約到出嚟真係好鬼老尷

出黎唔識講野

好似你個名咁

第一次約網友又唔知去邊 約咗行山 鬧市都話好啲 條山路靜到柒到返屋企即刻del咗個app 唔敢再識人

會架
有時追女係要啲勇氣
主動啲點都機會大啲

我個名

內向基因應該要被淘汰
冇女係好事

所以有時諗 手機真係現代毒撚恩物。唔知舊時兩個內向人走埋一齊會用道具令氣氛冇咁尷尬

係,已經打定輸數會孤獨一世
利申 22A0

其實內向得嚟都會同熟嘅人外向
所以有心溝應該唔會有問題嘅

31A0

要人地有耐性同你熟先得

其實我知道自己偏內向，但係當需要同其他人相處既時候，自己會扮到外向啲，拋下人地，有冇人明？

same here

怕咩 利申27諗住呢世食自己

未必 我而家條女就係主動埋我身 最緊要人地俾晒明示你時 你唔好仲on99唔識出手

咁好 有人主動嚟

呢層就另一個問題

扮唔到一世 好快就會做返自己

追緊個內向仔 次次都係我主動約佢出黎 打算下次再約佢出黎就表白 好驚被佢拒絕

約啲無得早走既地方都有

Your face

應該係 不過慣已習

真啊 記得由細到大都怕醜 係中學鍾意左一個女仔然後就變得好大膽 光明正大約佢食飯 約佢睇戲

希望你成功啦

same

有時候都唔一定face 玩曬 識耐左都可能比佢內在吸引

主動都冇女啦

但係唔主動就好大機會冇女

漸漸我什麼都不想知道

加油。。

26 A0
我份人唔多鐘意講野，除咗學校，工作上既好小會主動講其他野。我成日覺得啲人咁多野講十句有八句都係廢話

多謝你

咁得意呀

你地就好喇個個嘅圈子都有女仔起碼有機會遇到主動女仔 我本身內向仲要再加自己圈子一個女仔都冇 根本望到自己嘅未來都係一個人過

原來內向男玩交友app係真係會咁尷尬
仲諗住係交友app搵初戀tim

所以我冇玩過，反正出到去都係啞鬼咁，到時要人家聽呼吸聲就唔好啦

試左先啦，祝你成功

完全諗唔明啲外向男玩交友app同一個陌生女仔可以講啲咩令到人lum佢
好想學但係又冇人教到我

係

利申：A0

自己一個靜靜地生活幾好
外向都拍唔到拖既人其實仲慘

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

內向都有外向冇嘅技能架
不過係話題終結咁解

我自己本身份人好奇怪
對住生保人可以表現得好外向
但一對住認識嘅人就好內向 , 成日deadair , 驚柒於人前變相收埋自己 . 搞到好多對像一相處無耐就無哂下文
對住真正認識咗兩年以上熟嘅朋友又會變返外向
點解我個人咁奇怪

係
D女都比D fuck boy cow 哂

多謝你 我會加油架

預咗自己單身終老

內向仔其實好易溝㗎
多啲body touch就搞掂
絲打加油呀

其實想知道主動問人攞電話會唔會俾人覺得似狗公

唔試吓搵男人對食！？
都係一個唔錯選擇

+1
從來都唔敢問人，好驚比人當

內向但有錢便可

絲打好得意

你個名

你個名
我都會一樣係咁

內向撚

愛情既野，都係唔啱我玩

主動D 對住佢笑多D

引到佢開始識搵你就可以收線

絕對唔係

前題你要好樣

我對怕醜仔有份執著

ching ho ball，30A0向你致敬。

我係怕醜仔 但係樣衰

31歲A0處男

怕醜仔天生就係罪

寧做狗公莫做毒撚。

屌叫雞破啦！

加油

勇敢啲啦巴打 女仔係中意人地主動 利申：絲打

基本上可以咁講，因為10個女9個都唔會理摺友，除非個摺友突然發神經做主動啦

我自己本來就係唔多野講既摺友，A0，而且身邊女係偏多，尤其是高中。結果咪又係10個女9個無交流

總會有佢嘅影子

我本身係一個好摺嘅人，因為佢我變得好主動

可惜呢個人仲摺過本來嘅我

鐘意怕醜仔

唔信囉

Show me

有咩執著？男朋友要揀返怕醜仔？

怕醜點show

same here 每次佢講嘢都要諗過度過 好廢

I agree with you la..

You say right

Same to me

我可以傷左九個月
依家再有鍾意既人
但唔想咁快一齊
怕到時傷口好番再傷多次

好有道理呀
內向 始終難Match內向

同上

主動過
但無動於衷
又點呢

我都咁唸
熟左 怕閪呀

我都想有人追

講真 係架
我熟人面前外向
生保人面前內向

其實個女仔搵我
多數內向仔會好開心 唸下點樣做
講真都啲搞到手既

何必單戀一枝花

絕對唔柒架

唔明白 我呢個只係疑問

即係你唔試過 你點知得唔得

我內向 加 個樣惡
個個都話 唔識我晚時候好驚我

Hbd好狗公 三唔識七講生日快樂

如果真人係知大家係邊個我覺得無乜問題
不過個人覺得ig識人.. 唔會太認真

我fd靚仔識親都可以一齊 不過真係要靚仔靚女先做到

驚啊 未試過問 之前都係女嘅主動 加比曬signal先一齊

你真係好似我
之前我都唔會做主動個個，一做就會怕拒絕

利申：我都好細膽，都係啲朋友幫咋

係咪得我接受唔到網上識..

咁巴打依家點

我都唔多接受到

依句說話真係好鼓舞

咁都要睇邊啲女 咩性格
同埋你知唔知人地對你大約係點先

唔一定,試過俾幾個女仔追

利申：唔靚仔

我都唔會主動 見到人地主動我又會彈走
所以唔怪得人

成日都有女仔同我講：靚仔食咩呀？

真話黎 加油

應該係唔鍾意嗰個人姐
如果真係好鍾意一個人 我覺得會學識到主動

咁啱嘅

懷疑自己唔識鍾意人..
講都無人信
十幾年都無對一個人有特別感覺..

我就會鍾意不過唔會表示 不過中學有一個女仔令我覺得佢好可愛好鍾意佢 然後由怕醜仔見到佢會面紅 到會約佢食飯睇戲 不過到最尾2年幾 佢好似開始鍾意我嘅時候 我太攰放棄左 其實係你未遇到姐

啊2年幾.. 你個故事有點可惜..
祝你快啲遇到個啱嘅人
可能啦 但我次次feel到有啲唔對路就會遠離果個人..
所以都係自己問題 算啦

身邊都話可惜不過我覺得冇緣分姐
巴打可能唔好咁大抵觸先 有時候日久都會生情 做朋友冇壞嘅

啊啊啊啊啊 絲啊 講野似巴咩
唔知點解覺得由一直嘅朋友變戀人/升溫..
有點小奇怪 接受唔到

我一開始都望妳個名都唔肯定 再睇下標題先話你巴
我身邊好多都係識左好耐先一齊所以我覺得冇咩嘢 相反識耐左先瞭解對方 唔係一見面有好感就秒速一齊然後好快散 我覺得仲衰講錯野 對唔住 絲打

傻啦唔洗對唔住 講笑！！
至今得一個人第一下就叫我絲感動死
我都覺感情黎得快去得快 但我又好慢熱 哎呀好矛盾！
太煩了 都係自己一個摺埋..

我同你好似 好麻煩

哼終於到我話翻人啦 你好麻煩呀！

btw其實可能係我地都有啲驚拍拖..

我果個係女同學囉

其他拎電話呢家野 好閑架姐
你唔敢出聲 叫你朋友幫你出聲
到時你地傾下傾下 一齊左
你真係要多謝你個fd

我自己就冇女啦
我一開始就試過下追
但係條女 冇乜反應
後來我就愈黎愈低沉

依家出去beer一beer封先

又唔會特登揀，最緊要兩個大家啱姐 怕醜係Bonus

靜靜雞show

我都慢熱

依家見到冇反應就真係會轉身走人

個個都唔會幫 一定會要我自己去

一係你哋有群組話拎到佢電話之後一定要介紹自己好清楚講到明囉

呢樣野唔係講笑真係

我以前讀書果陣都有女同學同佢d fd話我靚仔⋯⋯

外向一定有優勢

內向又冇嘢講，唔通要個女仔搵話題咩

係咪諗住怕醜唔會咁易識其他女仔

多謝ching教路

呢度有怕醜仔

你地試下囉不如

唔係 男人得嚟有d位又會特別怕醜 好Q

俾人玩過2-3次
本身都唔敢太主動 而家更加唔敢
對方主動又好驚人有咩目的

玩完

點怕醜法

感覺好似易啲 而且冇咁尷尬

同靚女傾計會面紅

戀人一向都係由朋友做起然後再建立戀情架啦，無啦啦爆段戀情出嚟咪仲奇怪

啊啊對唔住勾起你啲經歷我講笑咋..
btw same case feel到同男仔對話有啲變味
/由朋友口中聽到人地好似有興趣 就會即刻拉開距離..

點算啊我地

但如果一直識左好耐/好fd
突然變左身分 唔會好尷尬？

比人撩咪怕醜囉

唔怪得你咁sad啦
我都明既
唯有休息下再下一個目標

已經成日幻想 終生一個人

可能會，但係唔會好嚴重，因為熱戀期既心情會掩蓋左

喂啊巴打 俾啲正能量啦

出自內心好自然唔係扮嘅怕醜

好瘀

有冇內向乖仔

內向靚仔唔會

26 A0

183 內向靚仔 A0
個個都以為我A380

我鐘意嗰個人本身冇乜frd，内向到一個點
我平時見到佢個陣同佢相處得好開心
但係wtsapp 永遠問完佢野佢覆完之後都唔會傾到落去
近排又好少見佢，無機會同佢發展落去
我D frd 個個都叫我放棄佢，話我值得更好，佢咁嘅性格好難頂
但係我始終放唔低佢
我都想好似你咁轉身走人，唔再理佢

我明啊之前同你一樣甚至冇咩點相處 呢個追求嘅過程係好辛苦 而我當初堅持左落去2年幾就係因為好鍾意 我覺得冇話應唔應該放低 反而係應該睇你究竟有幾鍾意佢
anyway 唔好令自己後悔就好 選擇放低嘅請相信下個會更美好 如果選擇堅持嘅就記得唔好咁易放棄 加油 希望你成功啦

點解

真心成日怕主動少少識人會俾人話狗公

怕醜會比人笑

我內向 有女朋友

內向唔係問題
好多內向仔仔都有內涵做野有熱誠

但唔主動付出同表達感受係一個問題
你唔慣用口講 可以寫出嚟 可以用樂器
用你擅長方法

唔會笑你

唔係嘅 其實只要你唔係漁翁撒網
女仔都唔會抗拒/覺得你狗公
因為有啲女仔真係好被動 (至少我係)
寧願錯過都唔會主動

多口問下先
最近就ocamp就識左女仔就幾好傾嘅
但係我哋同科唔同班，咁平時佢都有個女仔friend一齊出出入入 ，我同佢最多都係得lec先一齊上
如果我想同佢更加熟，絲打我點搞好

幾好傾
上堂前一日覆下佢啲story 傾下計
第二日咁啱你班fd唔係度 望望周圍剩係識佢..
咪好順手坐佢附近囉 幾自然唔突兀

最弊每次上堂見到佢都有一兩個friend坐左右
現階段仲係message咋 好想突破呀

text到可以開下對方玩笑未啊

如果上堂前仲text緊 可以延續到上堂繼續係電話chat
睇下佢有無對著電話笑/唔比fd睇

玩笑都有嘅
不過都幾奇怪 有時上線有po story就係唔復msg
係都得過一陣先覆 但係又唔係hea覆架喎
好迷

女仔的小心思！
加油 俾啲運氣你

真係睇唔透
女仔會唔會因為朋友喺度唔想同我say hi架
有一兩次都係咁 佢又望到我我又望到 但係佢就好似唔太想打招呼咁 望兩眼就行走左

會.. 我同你差唔多大 但可能係我自己細膽慢熱..

呢啲係咪怕羞
我嗰個女仔幾外向架喎

我離遠見到班兄弟唔怕醜會跑埋去㗎！！
可能怕俾fd做

做女仔咁煩架？

絕對同意啊！！
btw好得意有得咁樣玩嘅！
有無得撞埋一齊 test下先

點都有優點嘅

絲打你想點撞

我以為呢兩隻狗會跳埋一齊嘛..
耶巴打好nice咁都覆我

同女女傾緊計心情好好

同ocamp女仔得左記住報喜
等我都沖下喜開心下！！

我未試過一見鐘情得咁誇張
得左一定同你報喜呀絲打

樓主我都識到個個女仔啦

哇哇 叻仔啊 唔怪得無蒲頭啦hehe
真心 祝你好運！！

好中....
27 A0, 好L內向同怕醜
但最近為左追佢拋棄哂羞恥心

係呀

外向女都無

點會

由本身零交集發展到wtsapp傾左一次計
平時撞到大家都會打招呼

究竟點樣追內向男仔

係，完

會
利申29a0

25a0 係度為大家打氣，祝大家好運
揾得到既就早日揾到，揾唔到既就可以練成至高無上遠古魔法

要扮外向真係好辛苦
每個禮拜只少要搵一兩日 摺埋抖抖氣

內向仔要點追
邊個話女追男易架

靜啦屌

你女友做過啲咩行為

內向但有自信又主動一樣識到女仔架巴打 加油

20A0路過

晚晚都摺埋，放假都摺埋，同朋友食飯都約收工後，咁dayoff就可以專心摺埋

不過一段時間太摺真係會有社交障礙，要成個禮拜先pickup得返，真係摺都要小心啲

Lm

直接結婚

易啦，內向又多諗法既多數都因為冇人會踩個範話題而冇同人講過，你洞悉到咪已經捉住咗佢個心囉
結論: 同內向仔相處需要摩擦力

內向仔仔通常連表達都唔識

係咪俾人感覺太男仔頭

內向仔先易
多啲搵佢吹下水
因為平時都冇女show佢地所以會好珍惜有女埋身嘅機會

李生你好

又一門學問

依度咪成堆內向油頭毒撚比你問

中學嗰陣有個女仔已經比曬signal，我又對佢有意思，但係我完全唔知點回應一直避開佢覺得自己勁冇用

同意佢地D反應好得意

日日搭車番工都會見到同一個女仔完全唔敢開口搭訕驚俾佢覺得係狗公

我都以為係咁，不過兩年前有位女仔搵到我，宜家結咗婚啦....
男搵女係社會風氣，不過其實有時候，其實女仔搵到你唔出奇，思想開放少少就可以。
我哋用交友App識，我等咗一兩年... 你話我好運，其實有女仔搵你傾計第一句已經係第一步，內向都係唔知點破冰，我都係一樣，不過個女仔破左冰，咪到自己囉。
老實講，只需要十秒鐘勇氣，回一回，自介少少，老實話自己內向，佢唔介意，有共鳴，之後對話如流水。
Tips: 講完自己野記得問佢同樣野，女仔中意你focus起佢到，傾計時間就double.
網上傾有個好處，就係可以大大膽講，講錯無壞
如果女仔比較open, 不妨有機會試吓黃色笑話，flirt少少，ok的話你就可以上車，唔得咪做friend
唔好灰少，去到呢一步的話，你已經做咗唔少，係好開始，再接再厲! 加油💪🏻

依家唔止廿年了

細你8年，你會係將來既我

搞錯呀加甜啦

追咩女呀，叫雞揼邪骨出出火先LA

聽日出黎我地認識下

我都有類似經歷，其實真係好後悔果時自己咁樣

咁sad 我鐘意性格互補

我凹同凸都得，係米可以左手拖右手過成世:((((

我都覺我會A住死 鐘意gup正仔
但唔會真係鍾意啲外向/靚仔 發生咩事

人地個個18歲出黎就有拖拍啦diu，好迷惘

次次都要等女主動approach 我先拖拍
永遠都唔識主動出擊

你都係想我答唔係
但除非你好似金城武咁靚仔
唔係你都唔洗指意有拖拍

靚仔內向都仲有救既

嗰時個女仔特登痴埋嚟我驚到縮開

一樣
果陣岩岩轉校，係做十幾年人第一條女對我咁熱情

唔會，當你有勇氣踏出第一步就會發覺其實都唔係咁難

利申：以前超内向，夠膽開始追第一個就發覺其實都無乜咁難

爽

勇敢啲行第一步

我覺得情侶最理想係性格一凹一凸 但價值觀相同

自己唔內向 但唔多嘢講
鍾意女仔多嘢講 同主動

價值觀真係好緊要

依句真

比多啲信心比自己
識親啲女都唔睇樣
（利申：佢哋樣唔差OK靚女 但都鍾意搵啲個款斯文/少少毒摺嘅）
所以其實唔好咁介意個外型

內向男仔❌
毒撚✔

同自己性格相反嘅人特別吸引
呢點真 價值觀唔掂
唔好話一齊 做朋友都辛苦

我本身都係毒撚，以前中學咪要成日調位坐嘅，通常隔一排就調一次位，而我通常調喺啲女同學隔籬（但我嗰班幾乎係全男班，得幾個女仔），一開始係會唔慣，不過坐坐吓會一齊傾計，有時會講吓笑話，好似一齊坐一排就會習慣，其實嗰時同男仔坐感覺都一樣，無乜大分別，不過只從中學之後，我又變返一個人，因為入到大學唔識同人social，去到大學上堂自由揀位坐，而且通常上完堂就會走人，唔會好似中學咁長期坐埋同一個位，所以我又變返做毒撚了，唯有回味吓中學嘅時光

內向仔真係唔識氹人開心
一齊左都唔會太開心

係apps傾到好多野，一約岀黎就乜都講唔岀，勁尷尬

你的樣子如何，你的日子也必如何

一齊到都係唔開心
唔好期望一齊左佢會改變

利申 過來人

唯有多啲聊佢玩 其實相處都舒服既 係少咗啲激情

好鍾意靜靜地嘅內向仔
但係相處落去就會發現真係好...悶

內向真係好慘

都唔係呀我都好內向但係好多女
睇樣架姐

果種反差好Jeng
但係平時真係好悶 諗起個Ex成日唔講嘢 講啲嘢又悶

我係小毒毒，唔太敢表明自己中意對方，怕比人拒絕，平時就成日一齊打機開黑，當開學開始忙，我地之間嘅交流變少，我就諗住放低，最近發現佢原來都中意左我好耐，但佢已經去到類似分手後嘅理性期，請問各位巴絲我應該點挽回

ps.異國+網戀，見過一次面

+1

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

點解呢個世界一定要男做主動

講就威
現實係見到咁易面紅,成個廢物咁

22A0咁廢唔好講出黎
利申:準魔法師29A0

我覺得如果有對象的話 試下改變一下自己諗下可以令對方好
我覺得唔同性格或長相的人都會搵到岩的人，只要你係真心
就算真係失敗左都可以獲益更多架

講經咩, 係咪掛個牌係心口話自己有錢

講清楚, 係怕醜靚仔

因為男追過先會珍惜

難怪D 女好似唔識珍惜